<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Phóng sự-Ký sự - Dân trí điện tử - Dantri.com.vn</title>
    <link>http://dantri.com.vn/xa-hoi/phong-su-ky-su.htm</link>
    <description></description>
    <copyright>dantri.com.vn</copyright>
    <item>
      <title>Cảnh sắc ngày xuân ở đất đào nổi tiếng nhất Hà Nội</title>
      <link>http://dantri.com.vn/</link>
      <description>(Dân trí) - Tết Nguyên đán đang đến gần, hoa đào nở đỏ trên bãi sông Hồng dưới chân cầu Nhật Tân. Cây cầu hiện đại nhất Việt Nam như được ưu ái đặt trên tấm thảm hoa khổng lồ càng tôn thêm vẻ đẹp vốn có, tạo cảnh sắc ngày xuân tiêu biểu cho Hà Nội.</description>
      <pubDate>Wed, 16 Jan 2019 10:29:48 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Mãn nhãn ngắm Sa Pa bồng bềnh "trôi" trong mây</title>
      <link>http://dantri.com.vn/xa-hoi/man-nhan-ngam-sa-pa-bong-benh-troi-trong-may-20190115081032789.htm</link>
      <description>(Dân trí) - Mùa mây Sa Pa đẹp nhất là từ tháng 1 đến tháng 3 hàng năm. Bởi khoảng thời gian này, nhiệt độ, thời tiết vô cùng lý tưởng cho sự tích tụ của mây.</description>
      <pubDate>Tue, 15 Jan 2019 08:10:16 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hình ảnh sương mù đặc quánh bao trùm Hà Nội sáng 12/1</title>
      <link>http://dantri.com.vn/xa-hoi/hinh-anh-suong-mu-dac-quanh-bao-trum-ha-noi-sang-12-1-20190112131235176.htm</link>
      <description>(Dân trí) - Sáng 12/1, gần như toàn bộ thành phố Hà Nội bị bao trùm trong màn sương mù đặc quánh. Tầm nhìn xa trên các đoạn sông, con đường thẳng đều bị thu ngắn.</description>
      <pubDate>Sat, 12 Jan 2019 13:17:47 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Lạ lẫm chuyện vượt lòng hồ vào rừng "mót" trâu</title>
      <link>http://dantri.com.vn/xa-hoi/la-lam-chuyen-vuot-long-ho-vao-rung-mot-trau-2019010906584768.htm</link>
      <description>(Dân trí) - Mặc dù đã chuyển đến khu tái định cư hơn 5 năm nay, nhưng người dân tại xã Hương Quang, huyện Vũ Quang (Hà Tĩnh) vẫn thường xuyên thuê thuyền vượt lòng hồ quay về chốn cũ “mót” những chú trâu nhà còn sống lẩn khuất giữa đại ngàn.</description>
      <pubDate>Wed, 09 Jan 2019 07:17:36 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Nhà cao tầng ở Hà Nội chìm trong mây mù</title>
      <link>http://dantri.com.vn/xa-hoi/nha-cao-tang-o-ha-noi-chim-trong-may-mu-20190108130601187.htm</link>
      <description>(Dân trí) - Sáng 8/1, Hà Nội đã xuất hiện mưa phùn kèm mây mù. Có thời điểm, mây mù khá dày che khuất các tầng trên cao của nhiều cao ốc. Theo dự báo, đang có không khí lạnh tăng cường xuống phía Nam nên khả năng Hà Nội sẽ lạnh sâu trở lại trong vài ngày tới.</description>
      <pubDate>Tue, 08 Jan 2019 13:15:22 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Con đường hoa đào nở đỏ rực ở Hà Nội báo hiệu Tết đã cận kề</title>
      <link>http://dantri.com.vn/xa-hoi/con-duong-hoa-dao-no-do-ruc-o-ha-noi-bao-hieu-tet-da-can-ke-20190105112339109.htm</link>
      <description>(Dân trí) - Một con đường rộng lớn ở Hà Nội được trồng nhiều đào đang vào độ nở hoa đỏ rực, tạo thành con đường hoa Tết đặc trưng của Miền Bắc. Sắc đào đỏ hòa quyện cùng dòng người đông đúc như báo hiệu Tết đã cận kề.</description>
      <pubDate>Sat, 05 Jan 2019 11:34:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hàng vạn người hân hoan chào đón năm mới 2019 ở hồ Gươm</title>
      <link>http://dantri.com.vn/xa-hoi/hang-van-nguoi-han-hoan-chao-don-nam-moi-2019-o-ho-guom-20190101073631505.htm</link>
      <description>(Dân trí) - Lễ đón giao thừa 2018 - 2019 tại hồ Hoàn Kiếm diễn ra sôi động, hàng vạn người quây kín quảng trường Đông Kinh Nghĩa Thục vui tươi chào đón những giây phút đầu tiên bước sang năm mới.</description>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2019 07:42:30 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Hà Nội rét đậm, đường phố vắng vẻ trong ngày đầu nghỉ lễ</title>
      <link>http://dantri.com.vn/xa-hoi/ha-noi-ret-dam-duong-pho-vang-ve-trong-ngay-dau-nghi-le-20181229141925034.htm</link>
      <description>(Dân trí) - Bước vào ngày đầu tiên kỳ nghỉ lễ, miền Bắc chuyển rét đậm. Tại Hà Nội, một phần người dân đã về quê từ chiều tối 28/12 để sum họp gia đình. Đường phố vắng vẻ hơn đem lại cảm giác Tết truyền thống đang tới gần.</description>
      <pubDate>Sat, 29 Dec 2018 14:29:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Người đàn ông "mãnh hổ" và cánh rừng lim bạc tỷ</title>
      <link>http://dantri.com.vn/xa-hoi/nguoi-dan-ong-manh-ho-va-canh-rung-lim-bac-ty-20181229064808253.htm</link>
      <description>(Dân trí) - Trong khi nhiều nơi rừng đang bị tàn phá một cách nghiêm trọng thì ở một làng quê nghèo thuộc huyên miền núi Minh Hoá, Quảng Bình lại có một khu rừng lim xanh tươi ngút ngàn. Chủ nhân cánh rừng gỗ quý ấy là lão nông Trương Quốc Đô (67 tuổi, ngụ xã Tân Hoá).</description>
      <pubDate>Sat, 29 Dec 2018 13:21:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Đêm Giáng sinh lung linh ở ngôi thánh đường trăm tuổi</title>
      <link>http://dantri.com.vn/xa-hoi/dem-giang-sinh-lung-linh-o-ngoi-thanh-duong-tram-tuoi-20181225071750946.htm</link>
      <description>(Dân trí) - Đêm 24/12 tại nhà thờ giáo xứ Hà Đông (quận Hà Đông, Hà Nội) có tuổi đời hơn 100 năm, lễ Giáng sinh được chuẩn bị công phu từ nhiều ngày trước đã diễn ra trong không khí trang nghiêm, ấm áp với sự tham dự của hàng nghìn người dân.</description>
      <pubDate>Tue, 25 Dec 2018 07:33:00 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>